當香港警察把槍口指向市民時 牠們就不再是香港人的警察

上youtube睇到一段解說韓國電影「華麗的假期」既片
同香港呢一刻何其相似
一路睇一路喊

下面D comment